整個紅藍教育list可行嗎?

以前只係知紅色教育圈，不如整個紅藍教育list比家長㨂?

冇黃嘅學校 得黃嘅老師 而且高層普通藍 藍嘅仲可以大大聲講發表政見 所以你個list針對老師好哦針間學校冇乜參考價值